[推！］一人一信投訴黨鐵

黨鐵喺過去幾個月與香港市民為敵，除左714沙田封站，721由得乘客比黑社會打，前幾日申請禁制令唔比我地搞不合作運動，最離譜就係824同825封咁多個站唔比市民搭車去參與遊行仲要一箱箱狗咁運過去。

黨鐵認真聆聽人民日報，一直為黨服務。心急奶共每一秒。

除左圍車站之外，小妹建議：

（1）一人一封信寄去黨鐵總部，塞爆佢個信箱！

地址：香港郵政總局信箱9916號

（2) 用盡佢個網上意見系統，逼佢續個續個人電話/電郵回覆

投訴信template如下，歡迎修改再寄比黨鐵：

唔知有冇用，但唔可以就咁放過黨鐵

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

Dear MTR Corporation,

I am writing to complain about a series of unsatisfactory services rendered by MTR Corporation (MTRC) over the past two months, especially for its decision to close various MTR stations on 24th and 25th August. As a tax-paying citizen in Hong Kong, I am extremely disappointed by how MTRC delivers its service which result in its failure to protect passengers, its fellow colleagues and citizens.

Firstly, MTRC closed various MTR stations on 24th and 25th August which resulted in unnecessary disruption to citizens’ daily life. Its underlying aim is to cause inconvenience to citizens who were going to join the protest. On 24th August, at 10:27am, MTRC announced that it would suspend service from Choi Hung Station to Tiu Keng Leng Station and close Kowloon Bay, Ngau Tau Kok, Kwun Tong and Lam Tin station starting from 12pm. On 25th August, at 11:30am, it announced that it would suspend service in and close Kwai Fong, Tsuen Wan and Tsuen Wan West stations starting from 1:30pm. As a public transportation, this is totally unacceptable. On 24th August, there was no violence inside the mtr stations. The protest was a lawful one which was approved by the police. The protest started at 1:30pm which did not even start yet when MTRC announced the closure of those stations. MTRC should know that many citizens rely on mtr for transportation and it caused huge inconvenience to citizens who lived in the districts nearby. As a responsible corporation, MTRC should not disregard the interest of the public and close the stations whenever it wants. Moreover, MTRC used its trains to drive a bunch of police to various areas. Why you would provide service to HK police while refusing to do so to ordinary citizens? Please provide a satisfactory response. This is very irresponsible and such action is outrageous. This clearly shows that MTRC is cooperating with HKSAR government to deter people from joining the protest. Closing stations is a political means to suppress citizens' right of political participation. I do not know what pressure or threat HKSAR and/or HK police put on your company, but under no circumstances should you commit such cooperation to further the government’s political aim. I would like to reiterate that the protest is totally lawful and there is no reason to close many stations before the protest even started.

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

Secondly, until now MTRC still has not provided a satisfactory response to us regarding the incidents at Kwai Fong and Tai Koo station on 11th August and Yuen Long station on 21st July. MTRC merely told us that it is concerned about police enforcing their duties inside the stations and would communicate with the police. Hong Kong citizens do not just want you to be concerned about this. You say that you emphasize on the safety of passengers and colleagues. Therefore, you should not be indifferent to what the police did on 11th August. They released tear gas rounds and shot pepper ball bullets at citizens inside Kwai Fong station and Tai Koo station respectively. Apart from carrying out work to thoroughly remove the tear gas inside the station, MTRC should condemn the police of committing such dangerous and brutal attacks inside the mtr stations, instead of being tolerant, or even agreeing with such actions.

On 21st July, many innocent passengers were attacked by the triad members inside Yuen Long station while MTRC management board ordered the train captain to stop the train. MTRC did nothing about such large-scale terrorist attack in the station. Many innocent citizens, whether coming home after joining the 21st July protest or not, were seriously injured in the incident. Even HK police refused to protect HK citizens by cooperating with the gangs, MTRC could still try to minimize the casualty by providing additional trains to carry passengers to a safe area, rather than doing nothing and allowing gangs to enter into the train and randomly attack others.

MTRC said that it values the safety of passengers and colleagues, and it should therefore act in accordance with it.

Not to mention the injunction that MTRC obtained against HK citizens, the closure of Sha Tin station on 14th July by cooperating with the police, the constant malfunction of mtr trains, the rising fare every year, what MTRC has done over the past few months are genuinely disappointing and unacceptable.

In the end, I would like to emphasize that MTRC is a HK public corporation, it should do its best to serve and protect the interest of HK citizens, but not succumb to the pressure from HKSAR government and/or China. HK citizens are not supposed to be treated in such a deplorable way by your company.

Being a corporation with a conscience, I would like MTRC to provide us a satisfactory response, including condemning the actions of the police and apologizing to HK citizens, and any actions that you would take to address the above-mentioned problems by 31st August 2019. Do not just put your fellow employees into the centre of attention while you yourself hiding somewhere else. As employees of your company, they deserve your respect and protection.

Yours truly,
Name

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

SEND左

Done
佢打黎我驚唔識答hahhaha

你不如重開post
沉到落底

唔好寄黨鐵總部, 係要 send 去外國用緊黨鐵既地方
要求黨鐵停止現行手段, 否則取消經營權 (因為點知你黨鐵會唔會因應某國要求, 去搞佢地國家條鐵路)